Nesse arquivo no lugar de X terá o código da turma e será organizado da esgunte forma:

CODIGO DA TURMA
DIA DA AULA X
HORARIO DE INICIO DA AULA X
HORARIO DO FINAL DA AULA X
DIA DA AULA Y
HORARIO DE INICIO DA AULA Y
HORARIO DO FINAL DA AULA Y
NOME DO PROFESSOR	
